《公司業績》建行(00939.HK)第三季純利670.81億人民幣 增6.6%

建設銀行() -0.150 (-2.362%) 沽空 $4.15億; 比率 25.938% 公布9月止首三季度，錄得純利2,141.08億人民幣(下同)，按年增長6.4%，每股收益86分。年化平均資產回報率1.26%，年化平均股東權益回報率16.08%。

單計第三季，純利670.81億元，增長6.6%，每股收益27分。經營收入1,563.36億元，增加7.7%。

今年首九個月，利息淨收入3,657.25億元，增加807%；淨利差2.21%，淨利息收益率2.31%，均上升0.18個百份點。手續費及佣金淨收入965.28億元，增加3.1%。

經營費用1,156.29億元，增加46.11億元。成本對收入比率下降0.62個百分點至23.20％。(de/d)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-10-23 16:25。)

內銀聽日領軍

逢高加菇

同我再上九蚊

大爆升

又篤數? 幾多係壞帳

跌

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

港股最大特色，業績好>>>跌

嘩p2p爆到九彩，民企違約一定大增，佢唔好再吹大D

講個秘密你知，內銀主要做國企生意

p2p打既旗號就係內銀做擔保先大把人經佢借錢

旗號咋，真係做擔保就唔會

比個 source 你，官方答案，內銀係唔洗找數